(回帶) 趙家賢: 緊急澄清, 無意叫義士送頭

而家突然有人吹風向話民主黨趙家賢叫義士送頭, 比人咬係抵死

推番呢段澄清先

Andrew Chiu 覺得火山爆發。

#緊急澄清 剛才在太古站協助指引市民離開時，建議他們透過C出口(康怡)及E出口(太古城中心)離開。然而部分市民選擇了C出口上路面後，警方卻突然殺到無差別攻擊在場市民。蘋果更拍得警察在1米內近距離開槍，以及用警棍瘋狂攻擊在場市民。本人對此表示極度憤慨及遺憾。

希望大家嚟睇下 時刻保持冷靜同分析能力
［警世］唔好咁易受風向影響

點解TVB仲咁撚串？因為狙擊Group 得個6千人follow，我今晚要見到過萬

友登

睇內容以為去左discuss

所以話。。。

舊登班友同藍絲一樣冇乜分析力

頂唔順水泥隊先轉登